---
title: T-Shirt
price: 50-100€
eta: 10-30 jours
---

Un T-shirt de qualité premium personnalisé, *brodé à la main* avec un dessin sur commande.

Interfaçage thermocollant sur l'envers pour protéger l'ouvrage du lavage et améliorer le confort pour la peau.

Modèles, tailles et couleurs disponibles dans les fiches de documentation :
* [Unisex](https://www.lamaisonduteeshirt.com/pdf/428.pdf)
* [Femme](https://www.lamaisonduteeshirt.com/pdf/4652.pdf)
* Autre sur demande